同學愛三仙 九劍大過天

學過三仙 三階九劍大過天
唔入氣宗的格言 神行掠過他眼前
怎麼閃 其實GM會遇見

有無80後記得係乜

金庸群俠傳

當年初初開始興online game, 多左人打字
但又唔識打d 廣東話

中bug lag 機又或者用金手指比gm 發現凍你個人時, d 人會話比人罰站

諗起都好笑, 罰企打做罰站

好懷念

奪命連環三仙劍

第一隻接觸既online game
最初唔識打中文 用英文名
個陣比人串還唔到口
最後因為咁而學識打速成

以前玩到
三仙103級
9劍84級
九陰80級
十大高手

跟住會考冇玩
咁就十幾年

個時玩得唔勁 算中等
但有日上線發現比人爆左account, 條仆街偷鳩哂我d 野都算, 仲幫我quit 埋門派, 搞到d level 無左一半, 但實戰經驗不變, 做左無門派十大

華山撚

之後去左自創派玩

有無人唱番首歌